Kijk hier overal om je heen in welk geval je wilt; allemaal stelen, hun kop ophouden zo goed als ze kunnen uit hun trots, is acant - gewoon wegzakken met het gewicht van waarop de leugens schreven ze, 'Hier ligt het lichaam' of 'Heilig aan de herinnering' schreef over alles zij, een 'maar in bijna de helft van hen zijn er helemaal geen lichamen; een' de herinneringen eraan gaven geen snufje snuiftabakje, en nog minder heilig.
Ligt allemaal, niets anders dan leugens!
Mijn gog, maar het zal een quais scowderment zijn op de Dag des Oordeels wanneer zij kom op in hun dood-sarks, allemaal samengevoegd tot een 'try-in' sleep hun tombe mee om te bewijzen hoe goed ze waren; Sommigen van hen trimmlin 'en ditherin', met hun handen die een 'slippy from dozzened' liegend in de zee dat ze zelfs hun mond niet kunnen houden. '
Ik kon aan de zelfgenoegzame lucht van de oude kerel en de weg naar binnen zien waarop hij keek naar de goedkeuring van zijn makkers dat hij was "pronken", dus ik heb een woord ingebracht om hem op gang te houden: "Oh, meneer Swales, dat meent u niet serieus.
Zeker zijn deze grafstenen niet allemaal fout?"
"Yabblins!
Er kunnen arme weinigen zijn die niet fout zijn, waar ze zich bevinden de mensen te goed; want er zijn mensen die wel denken dat er een balsem is zoals de zee, als het maar de hunne is.
Het hele ding is slechts leugens.
Nu.
kijk je hier; je komt hier een vreemdeling, en je ziet deze kirkgarth.
